新界佬叫中共釋法土地問題。。。

搵個打地主政權幫新界佬？